槍口對外呀咁多位！！！！

做咩今日推上熱門既全部都係分化po
屌完朱凱迪屌社工再屌林卓廷
隔離po都有話啦 中共最叻玩輿論戰 依加比人帶梗風向呀傻9
當初講咗唔分化唔割蓆唔篤灰呀 槍口要一致對外
對準政府中共黑警藍絲
唔好比啲1毛分化到
清算呢啲贏咗先慢慢清啦
認清敵人呀咁多位
要贏！一齊黎一齊走
兄弟爬山

我冇野講

推

push

勿分化 勿割蓆

再推

求求大家用盡方法！
用盡力量係社區文宣！

周街派傳單，連儂牆，網上輿論，鍵盤戰士，
盡力教好自己父母！ 係街到勇於屌７藍屍言論！叫人出來投票唔好投建制！
（至少將傳單派自己住緊個座樓，只係放入信箱／門口，唔洗同人接觸）

我認我廢唔敢勇武，但我絕對不割蓆 ！
不要讓抗爭者被政府媒體文宣成搞亂社會暴徒！

呢場戰爭已經開始左冇得返轉頭 放棄＝輸了
即使我地唔敢勇武，盡能力做自己可以做既。
唔好絕望，唔好灰心，兄弟爬山！各自努力！
兩日洗一座樓，一年都過百，你條命好撚重要！

幫手推！

自推

幫推

記住泛民今次企係我地黎邊
仲要義無反顧
唔好比0.3講兩講就加入圍屌
不割蓆不分化
屌0.3老母

Push

啱呀屌曬佢地老母

認同
btw借位推post

政府回應遊行

唔好意思阻阻你
你都可以一齊參與文宣

唔好再比文宣po沉，推起佢。各位和理非入一入黎，星期六一齊文宣遍地開花

中左藍絲離間計都唔知